人民日報—港獨下場會和日本一樣，遭遇連年天災

咩年代呀仲講迷信

依家都巳經有蝗蝸 有埋天災都唔緊要啦

多難興邦呀

唔該日日天災plz